麥樂雞係雞嘅邊個部位？

邊個部位咁厚肉？定加工肉黎？

種出嚟㗎

你追蹤我

聽過一個講法
d 肉渣搵高壓水槍射出來，之後將d 肉碎壓到變肉塊

方便追擊

我咁高質 狙咩

雞頭頸屎忽內臟腳連骨皮搞碎

乜都有架喎

冇聽過粉紅肉咩

雞歡喜

鳩up少陣
breast meat
rib meat
tenderloin
再加少少雞皮

唔係雞又話你知咩

雞嘅脈絡

頭部

阿古獸肉

真雞胸黎架喎

雞雜

🤤

據我所知 m記呢啲大企業會進到做暴龍獸先整成麥樂雞